今季我地曼聯目標係歐聯冠軍。。。

前唔前四已經唔重要

屌你老母曼聯

用歐聯冠軍保歐聯席位

系